提供裝備比醫護係醫管局同各大醫院嘅責任，無提供裝備醫護就唔好番工啦！

屌你老母自己睇，無補充！

醫護唔罷工，真係無埋條命呀大佬！

agger
無公會咪照罷工
真係殉職你屋企人仲要比林鄭笑

推！

工照返
但無裝備就唔做

7項措施保障工作環境健康
再看勞工法例的職業安全及健康條例（香港法例第509章），僱主該採取以下5項措施，促進工作地點的安全及健康：
1. 提供及維持不會危害安全或健康的作業裝置及工作系統
2. 作出有關的安排，以確保在使用、處理、貯存或運載作業裝置或物質方面是安全和不會危害健康的
3. 提供所有所需的資料、指導、訓練及監督，以確保僱員的安全及健康
4. 提供及維持安全進出工作地點的途徑
5. 提供及維持安全及健康的工作環境

而僱員亦應該透過以下2項措施促進工作地點的安全及健康：
1. 照顧工作地點中的人的安全及健康
2. 使用由僱主提供的任何設備，或遵照僱主訂定的制度或工作方式工作

【健康新知】武漢肺炎、流感高峰期 盤點Office細菌集中地

雖然法例上並沒有明確列出不提供足夠口罩是違法，但是如果僱主並沒有提供足夠的衞生設備，及 / 或措施不足的話，建議先向公司反映，若果情況一直沒有改善，可以勞工處舉報，或者填妥職安健投訴表格並遞交。

勞工處投訴有關工作安全及健康事宜熱線：2542 2172
職安健投訴表格：

推，跟procedure用曬ppe，就同senior講，話唔識做，唔做。